[ViuTV] [癡撚線節目時段] 點擺 逢星期一至五晚 22:30 (3)

【《點相》變《點擺》！由錄影廠移師到你屋企！🤓】
屋企改風水唔駛下下都用到八卦神獸桃花陣，有皓雲師傅M巾米餅都可以！ 新一年睇定《點擺》，用最low 嘅budget 幫你全家改運 😎
無論你係納米樓、村屋、公屋、抑或係OFFICE定係鋪頭，皓雲師傅都幫你催吉旺運！
全新節目 《點擺》12月21日起 星期一至五晚10點半！

陣仔都開咗個

More

聽晚係 Hilary

cfu有d似陳志雲

[ViuTV] [睇廣告仲好睇過風水] 點擺 逢星期一至五晚 22:30 (3)